天琦：書面裁決將於四星期內頒布

感謝各位市民到高等法院聲援，特別是通宵達旦等候，或天未光便出門的朋友。遺憾庭內座位有限，未能讓所有人進入近睹天琦，但你們的心意想必已順利傳達給他。

法官今日已聽取控方及上訴方陳詞，預計將於四星期內頒布書面裁決。

與此同時，大家也可繼續寫信支持天琦。寄信注意事項請閱：

另類連儂牆 家家戶戶都知道